美斯入3球帶領阿根廷入世界盃，我跪係電視機前面喊左出黎

好感動，球王當之無愧

咁都負評？

世界盃個陣我地有排跪

Nineup報仲未訪問小花？

美斯

垃圾馬迷負評

垃圾鍠

死撚開啦9527